新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

《博訊》雜誌9月號報導，博訊網8月2日發出一篇來稿，內容是講述新疆莎車縣四個村被屠殺光的慘劇，而官方承認此地有嚴重事件發生，但沒有說出真相。本刊從接近軍隊情報的人士處核實，對方告知，確實如此，只是網傳的日期比真實的日期晚了兩天。本刊就為什麼會發生這樣的慘劇進行剖析。

知情者：屠光的原因是不留活口洩露信息

該知情者告訴本刊，這種不分男女老幼，屠殺乾淨的做法是為了不留活口。這種的做法新疆發生多次，中共元老王震開先例，炮擊村莊，片甲不留，這早已是公開的秘密。但改革開放後，外界一直以為這種事情不再發生，大錯特錯了。
早在1989年5月17日，新疆就發生屠村的事件，那次消息完全被封鎖了。2009年的7.5事件中，烏魯木齊趁夜間將所有懷疑暴亂的男女，都趕進一個大操場，約3000多人被機槍掃射殺光。
本刊記者問：這麼多人失蹤沒人知道嗎？知情者說，維族人的名字很亂，封鎖又緊，沒人去統計過問。北京1989年一夜屠殺幾千人，不一樣至今是個迷？

製造混亂和恐怖，新疆地方增加維穩費

來自新疆的知情者告訴本刊，新疆在王樂泉時期，他和周永康玩維穩費的遊戲。向上報就編造「維族人造反」的信息，上邊就撥更多的維穩費。從地方官員的利益，他 們盼著維族人鬧，盼著事情鬧大。這就形成一種惡性循環，地方搞到經費並不想搞好民族關係，而是不斷嘗到少數民族鬧事好處的領導人，有一種搞壞的意願。
習近平上台後，這種做法加劇了，新疆有良知的幹部透露，其實就是像博訊網所報導的，一些官員在「反做」，故意讓習近平沾血。
事實上，這種「反做」各地都有，目前以西藏、新疆、香港的負責人最為明顯，這些地方領導人，不是努力解決問題，而是想盡辦法激怒民間，讓習近平無法處理。
獎勵參與鎮壓官兵的做法仍在延續
新疆是當兵的苦地方，正常的當兵復員，沒有任何好處。但一旦參加了開槍鎮壓，軍官轉業，士兵安置到公安部門。例如，2009年7.5事件中參與屠殺的兩個旅，事件後，調往上海維護世界博覽會的安全，並長期駐上海，不再回新疆。
習近平雖然上台了，但這些軍隊的做法仍然在延續。

新疆情況歷史上最糟

來自新疆的官員透露，新疆以前大部分維族人是中間派，他們反對極端組織和極端的暴力，接受漢人統治。今年7月屠殺事件的事件傳播後，這個中間派已經變得激進了，他們看不到希望，看到這樣屠殺，認為必須反抗了。
而在新疆生活了多年甚至幾代的漢人，從來沒有像現在這樣沒有安全感，最近2年開始到內地購置房子，搬離新疆或者準備搬離。這樣下去，新疆就剩下武警、軍人和維人了。

國際關注度低

新疆維人的生存是個人權問題，但美國在內的西方很少發言。分析人士告訴本刊，這裡面有幾個因素：1、維人是穆斯林，有的激進派和基地組織有聯繫，而他們又針對平民採取恐怖攻擊，這讓西方世界很容易將所有被鎮壓的維人歸類為「恐怖分子」；2、信息封鎖嚴重，證據不足。
分析人士表示，維人用暴力去反抗，不如拿這個勇氣做信息公開和散播，調查真相，讓世界知道發生了什麼，遠遠比暴力有效，尤其是針對平民的恐怖活動，理應受到譴責，在當今世界是沒有市場的。

嘩，係真既話都幾痴線

習近平上台後，這種做法加劇了，新疆有良知的幹部透露，其實就是像博訊網所報導的，一些官員在「反做」，故意讓習近平沾血。
事實上，這種「反做」各地都有，目前以西藏、新疆、香港的負責人最為明顯，這些地方領導人，不是努力解決問題，而是想盡辦法激怒民間，讓習近平無法處理。
如果係咁既話 習近平仲唔叫林鄭下台

真係難分真定假

痴撚線

係時候係山上面收埋啲罐頭同蒸餾水

都話中共係納粹黨

推

好似幾年前既事黎

中共唔識解決問題
解決提出問題的人

仲痴過64

反做? 比人發現仲有命?

Wtf

王震不嬲係下令三個成年人同行就開槍

每次都係類似嘅口吻嘅啦，總之就係上面係好嘅下面先係壞人，總之一定係「又有奸臣在害朕」，一定唔係上樑不正下樑歪，然後有人民反對就係外國勢力煽動。識背了。

中共喺新疆西藏到底做左幾多泯滅人性良知嘅事？

有惻隱之心，仲可以忍心同中共為伍？

香港，真係要繼續做共產中國的一部分嗎

垃圾國家死霸爛霸
霸撚完仲要清洗當地平民
痴撚線

不要相信博訊的任何報道。他們是中共大外宣的另外一種形式。
博訊的西諾經常進出中國駐美國大使館，且可以任意出入中國大陸

同時，胡平也是這樣的人。他們都是中共大外宣的另外一種形式的存在。就是 - 小罵大幫忙。平時罵罵共產黨，而且經常攻擊習近平個人。而關鍵時刻比如有大型運動對共產黨體制構成威脅，則即刻幫助共產黨滅火。香港2014年傘運，大家可以翻看胡平當時的評論，就可以明白道理。

現在可以這樣說，除了蘋果日報，世界99%中文媒體皆被滲透。包括在中國發售的華爾街日報中文版，美國之音中文版，等等。全部被滲透。

而台灣媒體，有些已經徹底是紅色黨媒，否則不會有反紅媒的台灣大遊行

Even worse than

納粹唔會對自己人咁仆街
但中共會

中共真係當今最邪惡政權

國防軍甚至黨衛隊都有唔少人唔忍心殺戰俘同猶太人，用自己條命放走成村人

林鄭月娥呢個仆街為咗自己兩個仔犧牲幾十萬年輕人，真係屌你老母

今日新疆 明日香港 正阿喂

去孤島求生應該安全啲

孤島無咁大空間走 無咁複雜既環境做掩護

呢單新聞要翻譯成英文再傳出去
利申英文屎

呢篇點解又唔見有人聲援

推
武漢咁撚大反應
屠村無人問津

推俾多啲人知

旅遊區幫佢宣傳下

鎖國機器
完全無人知。痴撚線

大陸以前收地農民唔同意就會出動解放軍用機關槍令佢哋同意，因為大陸媒體管制措施嚴格所以死幾多其他地方都唔會知

應該講緊大陸官

幾時connect埋新殭人

維佬亦唔係好人
7-5事件
維佬出動無差別殺人
一晚殺左2萬幾人
由大人,老人到細路,bb 仔

當年我有同學係果到做貿易賣貨
差d俾人斬死

兩個月仲推到上嚟

屌殺人政權

呢個年代仲會發生屠村呢啲事 好荒謬

今日新疆，明日香港

痴線架！！！！

係真架

41 樓有人話connect 新疆人, 43 樓馬上有人出來維穩, 快到呢